用三個字形容你未來男/女朋友

天然呆

Y, A, G

不存在

不適用

白富美

36D

未出世

to be confirmed

404

NIL

靚處女

FBI

where are you

Pt的

失了縱

左右手

日本妹

大隻仔

黑長直

Gay

咩意思？

已擁有